高普嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

費明奴:“在球隊軒達臣常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，軒達臣全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍軒達臣的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了軒達臣，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的卡利奧斯更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時Milner、拉拉拉這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

費明奴：“當發生那件事情后，軒達臣的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年歐聯軒達臣正是用這根鐵棍報復了卡利奧斯，在決賽對陣皇家馬德里比賽結束後，全隊回到更衣室，卡利奧斯諷刺性說道：“利物浦最佳球員，明天我們就要回家了，”文尼臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像文尼的性格，果然在文尼再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在卡利奧斯毫無防備的情況一棍打下，卡利奧斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是文尼，不等卡利奧斯起身，文尼又是一頓亂棍爆打，在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的軒達臣可不會放過這樣的機會不斷說道：“給我打，把他往死裡打，打狗怎能少了我。 ”

軒達臣的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去卡利奧斯就昏死了過去，打的興起的文尼黑面了，朝著軒達臣吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”軒達臣也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”文尼沒有在回應軒達臣什麼，如果軒達臣手上沒有鐵棍，那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的高普嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

文尼未打都黑面了

應該行唔出更衣室

痴撚線

給我打!!!!!!

最佳球員應該係對model講

給我打！往死裏打

有改到名

往死裏打 係百度創作潮文

卡利奧斯踢到咁 仲敢笑文尼
改都改好d

我都係求其搵啲人名填上去